[coachella] 一陣下晝3點 有X Japan Live直播

直播link
香港時間下晝3點

又要睇SUGIZO震臂

有直播都咁少人睇

差唔多了

開波了

jade

RUSTY NAIL

睇f1 差d 唔記得有

oh o o o 咁都新歌

咁靜局咁

大和音好尷尬

sugizo 和音咁難聽

俾yoshiki回氣不如叫sugizo solo一陣好過

I.V. 好撚正

紅😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

HIDE同TAIJI係唔係要出來了😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

有啲悶場 睇睇下去整野食

其中一枝結他好似冇聲咁

應該係SUGIZO果把

d結他聲好怪

舊歌呢？

彈錯哂？

瘋狂咁甩beat咁

好難聽

睇黎陣間唱X果陣會冇人跳好尷尬

撞晒車

自己開返show算啦 打入呢啲大型festival好難搞

冇聲

Sad左

頭先見sugizo同個工作人員講野，可能有問題都唔定

咁佢地係想打入國際嘛
雖然係日本睇真係好好氣氛

其實佢地都算入左國際啦
不過講國際 而家babymetal勢頭仲勁

段solo咩事

㗎妹有加乘

結他d聲乜事？

把野未tune好？

toshi把聲 可以接受啦

今場可以叫做黑歷史

整好

係咪把野有問題 換左另一枝d聲好左好多

又多支結他

born to be free表演得好過經典歌紅

on9 連段solo都比埋人彈

同外國觀眾冇互動其實好難吸引到人地
唔熟x既鬼佬high唔起

咁樣埋尾實係x